熱刺熱刺........幾時先至可以？

首略合黑左一球都晉唔到級
笑撚死人咩